依加保皇狗打算做戲捱過今次選舉

等過左選舉
好快又會來料
已經開始見到保皇狗打手開始用泛民幫保皇狗轉移視線

有無諗過點對付掌心雷
入去做25係班老人寫錯no.得唔得

長輩圖攻勢

反白票
反焦土
反分化
共抗保皇黨

。。

保皇狗打手又開始用泛民轉移視線了

。。。

係， 留意到兒登建制打手已經出動講 「選舉無用」

選舉冇用真係第一次聽
如果唔係因為保皇狗佔左大多數
搶埋關鍵一席
個幾位義士就啦洗上街比人拉

推

咪係 , 如果議會夠人， 駛撚驚佢二讀

仲有打手話 「政府咪又係dq 」
多鬼餘， 佢有種咪dq哂 非建制人士囉
分分鐘 300 萬人出嚟

五毛狗好鐘意未成功先鼓吹失敗

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

保皇狗打手開始設出難關令淡化泛民呢個月做既野
又話要成功左先講選舉
咩叫成功又冇定義
簡單來講
就係唔想令保皇狗喪失優勢
不停設難關比泛民
做到一關就設另一關
設到泛民做唔到為止
再加以狙擊
保皇狗打手開始玩呢招

去街站屌建制 質問佢做乜撤回 唔企硬
大大聲問佢地係咪收晒錢